成日突然睇野好光

有無人知咩事

開左A Mode
光圈扭大左

眼乾

唔知

因為突然好光

視網膜脱落
係咪好多飛蚊？

你就嚟死喇

咁又無喎

就黎成仙

電話個電筒著左啦